(有圖）原來日本已經俾 miniso 攻陷左

日本仔唔知道係抄自家muji,

喜茶全面進場

無印垃圾 垃圾貴到死既貼牌野
dasio 日本DIU da無印啦

所以咪冇用錯嘅片假名

日本都好多日豬 玩抖音玩得好開心

後生果班架仔玩抖音,化韓妝,食辣殺中国/泡菜嘢

miniso 喺日本開分店係要話俾支那人知佢地係日本野

係，所以好撚細間喺池袋。當比廣告費

有冇人識翻譯？

哦，澀谷果間吖嘛
無日本人入去架，入去既大多數係唔知頭唔知路既外國人同大陸留學生
日本d後生女唔知咩事入左去睇就發覺呢間野品質同design都唔岩日本人口味，之後就唔入架啦

係香港無印先賣到咁Q貴

係日本 無印價錢合理好多

但miniso既品質分分鐘比daiso好

不過miniso點都去除唔到浸蝗味

台場果間好大

利申：過左隔離3coins 買

拍烏蠅喎 都冇人行

唔好玩啦傻鳩

我買過有D daiso既野
好快收皮

利申：從來唔買miniso呢間老翻

中國嘅文化輸出已經係亞洲最強
日本呢啲不思進取 衰落中嘅國家自然被中國食埋

大家都係日本人